龜頭生左粒疑似水泡/暗瘡

生左一粒，唔知係咩黎，無感覺
呢排沖涼發現，第一次生

有無ching 試過？

利申：無叫過g

比張圖黎 先知道咩事架
你格住條褲去睇醫生？
姐係你同醫生講你生左粒野但又唔比佢睇
佢都唔知點啦 你老母

講得好

有圖有真相

又唔帶套 一路好走

[img]圖片網址 [/img]

Eeeeeeeee 有性病既 走啦走啦 驚隔住個電話都驚傳染

咁似上次單野

上網搵極都搵唔到類似既圖，其實有d 似一粒暗瘡

姑姑 你幻想下有粒類似暗瘡既野喺個龜頭咁就知架喇

影條撚啦
一條撚會比人認得出你咩

影出嚟睇睇
學少少依方面嘅野

唔通你係撚樣咩

影一張咪有

淨係得同女朋友咋

我怕佢自拍個樣比我地睇

類似咁

正常人有乜可能想像到

黎黎去去都係大大力吱落去 / 用針吉幾下 / 火機燒幾野

好大獲喎清
丁唔會生暗瘡 你呢啲係性病 保護你女朋友 唔好再搞嘢先
快啲去睇醫生 你唔係淨番好耐炸

可能要切⋯

戇尻仔 呢個係龜頭咩

係龜頭面定背面邊位
咩都冇點幫你

我以為乜野甘大不了 走米黎姐 吱撚左去咪得囉 大驚小怪

唔係咁講 處理唔好
可能會影響之後既性生活

關我地撚事咩 係咪甘講

爸爸 唔好唔要我

龜頭表面

龜頭定包皮

支左佢算啦

搵人代勞囉

甘你老母閪

屌你老母
J圖都唔敢Po 鬼認得你咩
死撚左都冇人可憐你

睇下條女塊閪有冇生暗瘡

有你就幸福了

驚就睇醫生啦師兄

條鳩成斤重 好撚幸福

兒子生性病

今朝起身扯旗，粒野咇左少少朧出黎